[有圖] 美麗的一幕

唔好睇小港女
利伸：已打格仔